3台 11月完約

大專生plan
上台出iphone plan
請出招

真係會應先好出聲